CCTVB連虛擬貨幣紅人都宣傳,真係咁無商業良心?

岩岩經過客廳,見到CCTVB連虛擬貨幣紅人__少都宣傳?
有無問題呀,佢買淘寶機再高價賣,話高回報又無保証,同大賭李家誠一樣,兩位好朋友,咁樣都幫佢宣傳?

雖然成個節目明顯係踢爆佢呃錢.但咁宣傳再踢爆真係好咩?

不過都多謝CCTVB踢爆佢成個流程同呃人既地方,綜合成個東張西望幾點重點:
1. __少部賣廢機25000$完全唔值(無計,淘寶買機再賣幾倍價錢)
2. __少話如果年FILECOIN無上線會退錢但公布左下年上線,__少都唔肯退款
3. 佢話保証有回報,但CCTVB搵幾個專業人士話風險極大而已未必有回報
4. 佢會將發現佢呃錢既人踢GROUP同埋BLACKLIST唔退錢唔理人

想幫CCTVB宣傳下呢粒大紅人就